98世界盃決賽應該真係曼德拉效應？

波齡深少少既都應該記得當年巴西係反勝3:2 比堤最後一分鐘中柱慘敗
當時得七歲仲係亞視播緊 明明聽住阿叔講波 點解廿年後個個都話係法國捧盃

On9完未

我都記得,我果晚係賭船同條友對賭仲贏左好多錢

經典球賽，呢一幕記憶悠新

2016 世界盃 亞軍庭1:0反勝德國腸

同上面巴西個朗拿度咁似既

1:0反勝

仲有當年洛賓明明被澳門一個黑道中人做低左
但係仲活生生踢緊波